有冇巴絲做過瑪莎

聽日training, 有冇人知大概train幾耐

高達？

機械既野 你唔明架啦

Marks and spencer ah

認真

做sales, sa 定整車？

Sales ah

Pushhh

問咗人瑪莎冇train sales喎

下 但係之前call我話3點去training

番住工學啦
教你兩句當train左

巴打幾時in?
佢會問咩?

早幾個禮拜
無咩問，吹下水

巴打幾錢人工？